乜撚嘢撤回呀 冇撚嘢呀?

「五大訴求，缺一不可！」

少一個都唔得，唔係齋䁯！

「驅逐共黨，捍衛我城！」

提大家要企硬，同一理念嚟！

「光復香港，時代革命！」

唔係夢，係行動！

辛辛苦苦，搏晒老命打咗3個月，

我都知大家好攰，對前路好迷茫，

頂住呀，唔可以放棄，我哋冇時間再抖。

WE’RE AT A POINT OF NO RETURN

記唔記得呀？！

依家對家求其䁯句撤回就讓步，

對唔對得住咁多位義士、被捕手足、傷者！？

梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019

盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019

Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019

麥小姐 (28歲) - 3/7/2019

梅先生 (32歲) - 5/7/2019

范先生 (26歲) - 22/7/2019

Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019

姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可

自推100次

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

唔止要解散重組
直頭要告上軍事法庭
送班戰爭犯去打靶

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

我估劑情發展
撤回左 繼續出
林鄭 : 得寸進尺
立緊急 繼續打 繼續拉
死人
出老解 目標仍舊完成

5 demands, No one less

咁多位巴絲 我求您哋企硬呀

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

嚟呀 賤命一條都要玩大佢

.

啱啊屌，解散完個個重投入個社會度咪極度危險